頭先喺返工個wts group 到唔小心應左老細

個Group 有20幾個人

Boss : jame, please submit the quotation ASAP
Me : pk

10分鐘之後我先發現打錯字...
份野依家搞掂，我應唔應該拎入去比佢

唔駛驚，好明顯係typo 啦

打多個
oj

有冇同老細解釋翻